女朋友經常地講大話，我可以點做？

女朋友本身有飲酒習慣，都已經飲咗7~8年，未同我一齊已經飲緊
佢都知自己長期飲酒對身體唔好，我都勸過佢戒酒，亦得到佢同意

但係佢表面承諾我會戒酒，唔飲；實際就私下繼續飲
一日唔當場斷正都繼續飲，我都試過幾次踢爆佢偷偷地飲

最離譜係試過一路同我講電話一路飲酒，但同我講就死口否認，
逼到佢入絕路先會死死地氣認
問題已經持續咗好耐，我都無能為力

我到底可以點做？

如果唔計成日講大話，佢係一個100分嘅女朋友，樣樣做到最好

飲住酒俾人屌爽d

分手搵過個，他朝佢呃你第二樣仲煩

咁應該唔會
佢對我死心塌地係真的

你迫佢戒無用喇

做咩唔轉返acc

女朋友知道自己飲酒唔好

講大話當飯食呢個真係好難改，試過同你差唔多，唔講大話真係好好，但最後放棄左lu~

飲酒關你撚事

佢價值觀覺得講大話無傷大雅而有時又有神效。咁就無咩事都唔會動搖到佢。

飲成點先？
飲到暈同嘔？

佢會飲到嘔

你邊位？

佢以為可以暪到我
但係其實我知道

係屋企自己飲？

每個人都有重要嘅嗜好，
你令唔到佢改只可以接受。
接受唔到咪走人囉。

如果只係因為想飲酒而講大話，
你只係諗下洗唔洗睇緊d,
出發點係人生安全帽唔帽，
完～

試下搵高普幫手

係

女人大話起上嚟唔係講笑，自己小心啲

分手啦
兩個世界嘅人
免強冇幸福

1. 飲下酒又冇咩問題嘅
2. 係屋企自己飲到嘔得你個on9先信

有冇諗過比其他野佢飲，轉移佢視線

真係知道唔好就自然會戒, 或者你可以做嘅係定期捉佢做身體檢查

扮咩有女朋友